{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047522",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 우리키즈풀빌라(키즈,개별바베큐,독채)"
    },
    "text": "22年8月に新築オープンした抱川ウリキッズプールビラです。 個別プール、個別バーベキュー、様々な付帯施設で子供や家族と一緒にヒーリングできます。 個別バーベキューは四季利用可能なプライベートな施設であり、予約の際には事前予約が必須です。 利用価格は20,000ウォンで、個人火器の使用は禁止され、グリル、トング、ハサミが提供されます。 炭火バーベキューと火あみは不可です。 一軒家の客室は全室Wi-Fi利用可能であり、客室は禁煙です。 プールビラは横2.7M、縦5.8M、水深は60~65cmです。 営業期間は常時で、利用時間は入室から22時まで可能です。 ご利用の際は水着と水泳帽が必須で、利用料金は(30~32度)50,000ウォン/(32~35度)70,000ウォンで現地決済です。 ぬるま湯やお湯の申し込みも必須であり、冷水の使用はできません。 プールは温水とぬるま湯で運営されており、売店/コンビニエンスストアのヒューコンビニが車で1分の距離にあり、チューンイルドン農協移動店は車で10分の距離に位置しています。 駐車は1部屋あたり1台可能で、追加時に1台あたり10,000ウォンの料金がかかります。 最大2台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウリキッズプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ウリキッズプールビラは22年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ウリキッズプールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウリキッズプールビラは個別プールと個別バーベキューができる施設で、子供や家族と一緒にヒーリングできます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する際には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューで使用できる火器の種類はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューでは個人火器の使用は禁止されています。グリル、トング、ハサミが提供されます。炭火バーベキューや火あみは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室は全室Wi-Fi利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズや水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは横2.7M、縦5.8Mです。水深は60~65cmです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は(30~32度)50,000ウォンと(32~35度)70,000ウォンで、現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の必要な持ち物はありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着と水泳帽が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯で運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "ウリキッズプールビラの近くには車で1分の距離にヒューコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台まで駐車可能です。追加時に1台あたり10,000ウォンの料金がかかります。最大2台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 539
    }
}